和理非唔帶豬咀如何短暫應付催淚煙

一人一支噴壺 , 溝定一支食用梳打水 , 一條手巾或布製/棉製口罩

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

頂硬上

香港常用嘅食用梳打粉

美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

濕毛巾加n95擋到一次就即扔

催淚彈

P95啦，amazon大手買入

鼻唔係問題

無裝係隻眼難搞d 流晒眼水

隻眼搞唔掂

我都係戴潛水鏡 , 買左個bra 帶型潛水鏡

泳鏡加防起霧噴霧

有咩防起霧噴霧介紹

NaCO2 可以燃燒？

推

迪卡儂防霧筆

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

和理非販民是饅頭派

12月8 維園見